【換身份證】入境處年底起開始更換 85-86年優先（含換證時間表）

[回帶]帶電池的「主動式RFID身分證」接收範圍更可達100米

係咪淨係得我一個覺得個排序就係777政府眼中既重要程度.
警犬/行會成員/主要官員->廢老........->最後係唔重要既垃圾搞港獨既 廢青